花旗銀行CFO：I can’t breathe！

花旗CFO開用花旗個website開blog狂插警暴！仲嬲到一連十個I can't breathe.

根本反警暴就係普世價值，香港班所謂以香港為家嘅銀行，真係唔知死左去邊。

Mark Mason, Citigroup CFO:
//These systemic problems will not go away until we confront them head on. So we must continue to speak up and speak out whenever we witness hatred, racism or injustice. I know I will – and I hope you will too.//

傳送門

By千頌C

點解今次咁大迴響
之前幾單黑人槍擊案都無咁多藝人同權貴出黎聲援?

花旗香港都冇出過聲啦
你試下問下美國花旗CFO 點睇香港警暴，睇下佢覆唔覆你

問：How about Hong Kong?
答：I can’t see!

In addition to speaking out and in an effort to aid in the fight to address these issues, my wife and I have decided to make donations to three organizations fighting injustice and inequality -- NAACP Legal Defense and Educational Fund, Advancement Project, and Color of Change.

I hope you will join us.

咁想fight to address these issues
幾時join埋612基金
香港已經breathe唔到好耐

搵返南亞市民張圖，cap埋佢呢句，得左

因為侵侵好討壓華爾街

(新保守主義同自由社會主義一樣非常討厭華爾街）

大家都係死係警暴下，咁撚大分別

香港警暴？

因為共匪見嗰頭近，call盡五毛大軍喺綱上煽風點火分化黑白族群，製造美國社會混亂，侵侵必然要平亂，一方面可以打擊侵侵選情，另一方面亦令侵侵無力處理對共匪報復政策，共匪贏得時間度橋

好似侵侵話要警隊改革(市警，縣警）

But全球人對香港警暴當睇唔到，美國警暴就狂插

其實只要畀美國班黑人
知道佢地所謂地位低其實係唔真實既
香港人地位仲低
佢地就開心返哂

係華爾街對香港警暴視而不見 奶共

乘機攻擊侵侵

私人機構高層係香港遣責警暴會俾人炒，係美國就敢大大聲鬧警察

班鬼佬鬼婆自己心知肚明邊個政權鬧得邊個唔鬧得，虛偽到令人作嘔

驚俾人爆咋話

因為美國有言論自由，黑白良知
nba就係個好例子
係香港唔歸邊奶共就會被針對，外資唔使係中国搵錢

諗起呢個笑話

美國記者：我可以喺白宮前鬧美國總統，你得唔得呀

蘇聯記者：我夠可以喺克里姆林宮前鬧美國總統啦

金融機構最偽善 日日係香港搵錢都扮見唔到警暴

everyone taking the safe path

問：How about Hong Kong?
答：I can’t see!
I can’t see!
I can’t see!
I can’t see!

twitter

賤撚到
#Yellowlivesdontmatter

虛偽到令人作嘔 呢個真

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

想嘔

好真心講 人就係咁虛偽
事不關己 己不勞心
唔好下下指望美國會點點點
靠自己啦

潮流黎
打開IG班歌手/明星/MODEL全部都係度POST黑人相懶晒大愛咁

其實兩樣都唔會件事唔關侵侵事 如果佢諗到D好方法解決件事反而仲令佢連任機會大增

叻：

I don’t know
I can’t see
This is your opinion
This is none of my business
I don’t know what is happening

魯迅名言：勇者憤怒，抽刀向更強者；怯者憤怒，抽刀向更弱者

華春瑩都反香港警暴

上年香港花旗有個高層落街俾差佬濫捕，cfo有冇表示呀？

連登仔真係好撚嘢
全世界得自己係真心反警暴
其他地方反得勁一定有幕後黑手

答：I can’t see!
I can’t see!
I can’t see!
I can’t see!

連登仔：華爾街全部左膠

光明會做野

怕佢連 I can't see 都唔敢講咋

鬧美國唔會有政治迫害，唔會冇咗份工

華春瑩都反警暴

因為人人都social distancing 左好耐 悶或者冇其他野做 好自然集中更多係呢件事 加上失業率已經高到20%

有冇支共係背後推波助瀾就唔敢講

同埋佢地班白左真係好撚反侵

好老實同唔怕得罪, 呢次警暴騷亂根本係on L9
人界無完美, 人有擁槍權, 警察做嘢自然就會特別敏感. 過咗度都有司法立即追究其刑事民事責任,媒體亦有客觀報導, 好似呢次咁,條犯叫救命,咁都無放鬆而出事,當然要個警察負責番, 咁你仲想點? 要杜絕所有呢D事件再發生? 可以肯定咁答你, 係無可能. 請你即刻暴動殺人搶劫,張獻忠罷啦.
地球很危險快回火星吧

香港嘅問題係完全黑箱作業,同包庇黑執法. 呢樣亦係解決呢個CFO疑難嘅方法嚟,想唔想試下? 只要黑箱作業,整個行政都有效包庇黑執法,咁一定唔再有呢類事發生.你嚮往嘅烏托邦係咁,你奶唔奶,接唔接受得到先?

全部hypocrite 嚟

好似記得之前俾人拉咗個director定咩跟住就炒咗佢

推

匈牙利人到警局申請移民西歐。警員問他『你在這裡不快樂嗎？』
那人說『沒有怨言。』
『你在這裡的工作不好嗎？』
『沒有怨言。』
『你不滿意目前的生活環境嗎？』
『也沒有怨言。』
『那麼，你為什麼要去西歐？』

『因為在那裡，我可以有怨言。』

答 i dont give a fuck

[行動POST]615全民放假悼念日

其實肯開聲,已經借機喧泄自己不滿
之前唔敢得罪大陸,可能賺緊大陸錢
所以佢同特別係MC JIN,應該都係手足
應該要將佢地反警暴既事宣揚去微博
反警暴就係反警暴
反美國警暴,一樣等於反香港警暴

魯迅真係好癲 100年前已經睇到咁通透

火箭個總經理輕輕出個post,
NBA 差的唔使係中國播

公道講句咁佢係美國人 淨係對美國事務出聲
香港既唔出聲都冇問題架

要全世界認同自己同小粉紅冇分別
美國事咪叉隻腳落去啦淨間企錯邊

Push.

美國屌侵侵一定無死
仲唔第一時間出黎抽水咩

開唔到喎咩料

花旗香港員工上年比差佬喺Landmark打兼鳩拉

高層出email: 柒頭以後放工好即刻躝返屋企喇

過兩日去開個account支持下先

I know

真係間唔中就有
完全唔覺咩特別

ss級金句

開頭仲以為太多人去開戶口﹐所以I can’t breathe！

I am blind!

其實人哋點解要理香港？ 世界大把地方慘過香港多多聲
人哋理自己地方都要俾連登仔話？

good one

可能美國人都話緊連仔對美國警暴唔出聲啦

what you add? so delicious

RMB RMB RMB

一定係咁玩

icantbreathe
咁多香港被人壓頭都扮睇唔到